---
title: Bricoleur astucieux
titleEN: Tricky Tinker
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 8
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - alchimiste
prerequisites:
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements:

summary: "Tromperie, Pratique du voleur > signature ; gamme étendue d'outils"
---

Tromperie et Pratique du voleur deviennent des compétences de signature pour vous. Lorsque vous Désactivez un piège, vous pouvez utiliser des outils d'alchimiste ou une trousse de premiers secours au lieu des outils de cambrioleur.